尋晚葵芳一役話你知點解有咁多義仕俾人拉

總之係防暴狗同速龍狗出現之前，普通警力下我地可以話想打邊個就邊個
亦引證了 Be water既概念，係敵人set好場之前就要走，唔好硬碰
尤其而家有水炮車。

做個好市民，約定下次係第一枚催淚彈射出之後撤離該區，去下一區再玩過。不停轉黎轉去睇班狗點set 場

同場加影：